基層學生網上學習困難 準教師到校功課輔導：學生在家「無人幫到自己」

其中一名小二女生向記者表示，看圖大概明白brush my teeth（刷牙）、get up（起床）等意思：「我唔識用英文講時間⋯⋯因為我只識1至7的英文，唔識用英文講12點半⋯⋯」另一名男生坦言「完全唔明老師問題」，即不懂「What time」的意思。

貧富差距

有錢有私補 唔返學都仲得

唔好讀書囉
出黎做野

所以窮人唔應該生仔

小二只識一至七嘅英文
咁佢唔止有網上學習困難...
（小一英文課程要識1-20，能力正常嘅應該識串大部分）

窮人生仔⋯痴線

窮撚死要生仔冇人幫到你

連登不嬲自學嫁啦

大學都冇人會上堂

自稱

但我次次上堂都見好多人出席

關咩基層事，根本就係懶。

呢啲應該係屋企又窮，老豆老母又冇學識唔識教

一睇就知係支那人啦
香港人個個讀幼稚園學完三年英文
讀撚到小二仲只係識1234567?
除左係支那人仲有乜其他可能性?

上面班人想分化香港人嘅可以先收一收皮

行行出狀元 難聽過粗口
就係想美化階層社會
令窮人覺得仲有向上流動機會

窮人生仔 下句唔洗講啦

有時真係唔關懶事，我教過書，大部分小朋友唔會自發地勤力。家庭背景/要求、個人醒唔醒先係最重要。

不嬲都係咁 係連登仔唔信父幹問題

強如蕭生都唔會講勤力就得

我諗連登冇人叻過蕭生掛

我讀degree果陣 認得既prof都唔知有無3個
成個月無出現都試過

咩系先

連登吹到個個自修都得

咁點解釋大學平時上堂 堂堂都多人出席先